Ryzen R7 1700 vs R5 2600

淘寶Ryzen R7 1700 散片 RMB 889 = HKD 1050 左右
R5 2600 Jumbo 水貨買box 1255

正皮 Ryzen R7 1700
負皮 Ryzen R5 2600

有新買新

2600行貨都好似差唔多係呢個價，why not要買水貨，依家買仲送全境縮水2

諗住1700多兩粒春

2600 比起 1700 雖然少2粒 core 但 cpu clock / imc 比1700 好

散裝永遠唔知有咩問題

假野，彎針腳，es版，陽痿，notebook用

直接買中央田行貨 有 game 送

係，雖然送垃圾 thge d乜叉

但拎完放出去回返少少血